在一集关于裸体的节目中，她说，“有一个瞭望者和精神支持的来源可能正是你在户外脱光衣服时更自信所需要的东西”——这种指导既实用又有趣。 一个新的播客探索户外性爱|Heather Hansman | 2021年2月12日|Outside Online 
 我怀疑这个版本的大部分裸露镜头都被删掉了。 对于模特兼演员奥黛丽·曼森来说，漫长而悲惨的最后一章|约翰·凯利| 2021年1月13日|华盛顿邮报 
 尽管布朗洛没有看过《普丽蒂》，但他下令华盛顿禁止在公共场合裸体，无论是在舞台上还是在屏幕上。 记住在华盛顿上映的有史以来(不是)最丑闻的电影|约翰·凯利| 2021年1月10日|华盛顿邮报 
 最后，如果你是男性裸体的粉丝，你会发现没有比《赤裸》(Bare)更有趣的观看选择了，这部纪录片将在本月的DOC NYC电影节上放映。 颁奖季带来了酷儿电影的欢乐|约翰·保罗·金| 2020年11月6日|华盛顿刀锋 
 导演和观众越来越愿意展示男性裸体。 越来越多的阴茎出现在电视和电影中——但为什么几乎所有的阴茎都是假的? 2020年10月10日|没有直新闻 
 至于视频本身，想想《狂野女孩》(Girls Gone Wild)，少了些裸露镜头，多了些男人喝酒和尖叫的画面。 FinnaRage想让你在它的派对上愤怒。 所以，如果最终发生暴动呢? |Melanie Plenda | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 这是一种生活方式，健康，开放的裸体——而不是肮脏或性感。 年轻，火辣，裸体:瑞恩·麦克金利的《人体计数》蒂姆·提曼| 2014年10月6日|每日野兽 
 你知道，Mr. Skin是一个类似于电影和电视中女性裸体的IMDB网站。 电影裸体大师:吉姆·麦克布莱德谈《皮皮先生15年》和斯嘉丽·约翰逊那场戏 
 与早期相比，现在最大的不同是电视上有多少裸露镜头。 电影裸体大师:吉姆·麦克布莱德谈《皮皮先生15年》和斯嘉丽·约翰逊那场戏 
 虽然没有裸体，但照片还是被删除了，她被停职24小时。 色情明星想知道:为什么Facebook删除了我? 2014年8月2日|每日野兽 
 这个家庭现在的成员是老人、一个妻子和四个孩子，孩子和往常一样赤身裸体。 早期西游记1748-1846卷十六|各种 
 事实上，除了裸体，没有什么主题比一枚坏硬币更能激起巴黎人的欢笑了。 冒险与热情 诉卢卡斯 
 完美的裸体在女性中是罕见的; 而且可以看出他们的发型有些整洁。 英国殖民地和属地的民族学|罗伯特·戈登·莱瑟姆 
 我曾见过她在戈德马克的一次“迷恋”上愤怒地赤身裸体，在那里畏缩和颤抖。 《人鬼故事》伊迪丝·华顿 
 一棵无花果树赤身露体地长出来，在黑暗的冬季大地上闪闪发光，这是一幅值得观赏的景象。 大海和撒丁岛|D。 h·劳伦斯